岩岩睇完masterchef S10 好想試印度菜

入面個subha 用唔同香料同咖哩整既印度菜係咁wow到D評判
搞到我好想試
想問各位巴打有無你覺得高水平既印度菜餐廳推介

最搞笑個集兩人合作
就夠鐘個彈佢整跌咗舊野食

條友真係天生煮印度野，同埋真係好好心地，係有啲戇鳩

派對果集 個爐無開到
比Gordon屌去淋花

留名跟進

推推先

Gaylord

淋花果個

今年仲有冇S11

收到巴打 上網睇相都唔錯
聽日去trytry